邊行邊食煙已經剋人憎，最仆街係d死煙鏟夠膽喺公園/海徬食

屌你老母跑跑下步喘緊氣突然索咗成淡煙入肺，即刻咳到飛起。
你班垃圾幾時死？